FB限制言論自由，支那人admin言論審查

只要你既留言入面出現支那二字，唔洗好耐就會馬上被人ban,唔俾你留言同讚好所有野。我親身實證過

請問樓主坐左幾碌 用mewe啦on9柒頭古代人

用緊啦 不過mewe 好少人用 啲post又冇野睇，根本依家成個主流都仲係用緊fb,你屌我都冇用

推